聽日第一日返油站，有咩要注意？

求大師指點迷津

記得食煙

食支煙先講

無錢買

問同事借

請問秋名山車神係咪呢到老闆呀?

如果個客話要彈槍停，就要記得，唔好再入多吓。

佢死左我就係老闆，雖然我聽日先第一日返工

其實點解彈槍仲要㩒多兩下？

慣咗手勢，有時間中多到會漏出嚟，就會俾人屌。

彈槍仲㩒真係博屌

唔好拉油槍條管去到咁盡 條管接口位會爆 d油會爆到成地都係
你真係拉唔到 你叫司機移一移

香港油站有冇得自己入

根據香港司機嘅性格，你叫佢咁做應該會比人屌到仆街

無

得閒個陣拎枝槍索下油 返工會開心醒晨啲

之前去見工嘅時候成個站都係油味，唔洗攞槍聞啦

唔識入跑車既話 你搵第同事幫手
有d on9設計 入油個位係車頂 好易入唔滿
入唔滿個車主又會屌下你

有警車果陣

記得食煙

三萬蚊

記得私家車要入油渣

最緊要派煙俾客食

要買GTR

你射左都 chok 多幾下啦

屌禁都唔洗禁就知第一個留言 一定係食煙

呀木會過黎同你講你女朋友收錢做雞
唔洗理佢 打撚柒佢就岩

使唔使買定危疾？驚唔驚肺癌

返左工未 有冇咩好玩既地方

啲同事好好人，除咗呢樣仲可以見識下啲以為自己揸benz寶馬就係大撚晒嘅人，仲有啲女司機

好香

今日返左，佢仲未黎

番邊間？
而家有後生女做油站 好彩既可以視姦佢地

好多姨姨

搵一個叫阿木嘅人

一邊幫客入 v power /白金無鉛 邊食煙

你同佢認真？？？？

支那牌 + 女司機 = 極品

咪膠啦

入到彈槍同入滿係唔同架

全職定兼職？

兼

係 彈左其實未滿

究極閪客

記得宰客

做過入石油氣 都算輕輕鬆鬆又可以同的士佬吹下水

點宰法？

可能DC都係開緊工，所以會好傾啲

無油卡既 唔做折俾佢